又話核爆都唔割？

點啊 依家你都想幾時割啊?